[DC綜合#6]Aquaman水浸China

留名跟進

呢幾日班youtuber都成日講China 票房勁 究竟有幾勁？

wb中國市場史上最收得

新po留名

水行俠太多水 好失望

留名

最正一定係投訴Flare水底都燒得著

屌原來唔係用真怪獸 啲人又唔係水底人

3日1億

單係呢個comment已經睇得岀依家d影評佬係幾垃圾

毒液唔係一日咩？

佢應該講1億美元
不過毒魔係中國票房真係好癲
水行俠只係接近毒魔

慘了
遲下DC套套大陸優先兩星期就仆街

aquaman post係發生緊咩事？

連登之日常

The batman who laughs #1
丑爺玩到咁大

香港日常

dc世界第一

無水又話廢
有水又話太多水

改圖

劇？

漫畫

“I just talked to Henry… He’s absolutely not [leaving the character],” Momoa said. “He loves the character. He’s not. One hundred percent,” he added, “It’s absolutely [not going to happen].”

其Ben同Henry一開頭點傳leaving

BEN就不嬲都有傳開 HENRY就好似有日無端端話換黑人做

Matt想踢走Ben

記得了
Ben喺comic con澄清話做batman同畀Matt Reeves導係榮幸 就算Matt Reeves叫佢做隻ape都肯
Henry就好似黑豹嗰期 媒體又傳黑人美隊定黑人超人

屌係喎 搵佢嚟導但想換人

Titans 又有新老爺

到宜家都未睇

水行俠大陸8日11億人仔

‘Aquaman’ Swims Past $150M Overseas, Tops All DC Titles In China

in DC we trust

好多地方都未上

冇poster

香港19有優先場 早左一日

好感動

53分

台灣睇咗
都算整整齊齊啦套戲
除咗中間有幕cg差到tvb之外

好似話之前bvs director cut都係hbo出先
但如果真係出 咁就跟返zack injustice個plan?

而家又傳推遲ww84 係因為要出JL Snyder Cut

WB班膠層唔會嘈咩

嗰個期其實好近joker solo 會自己打自己 唔係好信

可能新高層話事 suckman收得就出 zack都仲做緊executive producer

aquaman

邊度有講，借個source睇吓？

打死都唔信會有Snyder cut

我都唔信，到今時今日仲走回頭路做咩丫

Director cut好多戲都會有架啦

擺明撚鳩fans

温子仁聽左edgar wright 話

有咪有,無咪算, 而家佢拍咩就睇咩, d universe master plan 嗰d我自己放棄咗, 連唔連continuity, all唔 all connected是但la, 總知套戲好睇就算la

edgar wright又係好撚正
最可惜當初marvel唔比佢自由發揮
搞到無拍蟻俠

星期六冬至去睇imax 3d

我啱啱開中國票房睇,aquaman同期輸緊venom成億人仔喎,又話好勁？

venom大陸票房係好撚勁
水行俠已經好過好多起源作品
頭一日已經過左ww

三日先岩

synder走個時好似未做後期製作，出synder cut咪同重做無分別？

Venom喎,勁？

venom個人設吸引到大陸觀眾
但講真套野一般般
甚至可以話係爛

好似有做少少

見大陸個勢咁勁，
今日上大陸做野，仲on99 一條友走左去睇，
屌佢老味仲衰撚過JL，
浪費左個主角咁好嘅造型，
夠膽死2個鐘嘅起源故事，
睇完都未表達清楚主角嘅性格，
成套戲都好兒戲，
故事係拍起源方式入面最撚最撚老土嘅舖排方法，
啲士兵盔甲武器整撚到好似玩具反斗城入面啲玩具咁，
大陸人真係零舍on9，we7仲見一堆人話要搵間好戲院二刷，都唔知係真心膠定係想昆人一齊入去中伏（例如我）
同蜘蛛俠3或者舊batman 4咁上下level，
好撚失望，同睇完SS 個心情一撚樣，
嘥撚左我兩個鐘，
仆街WB 又比佢玩炒左一套

巴打你走先 我幫你頂住
dc靠呢套反cup架

唔係重映咁痴線呀

套野就由得佢消失啦，仲提黎做咩？

台灣睇aquaman贈品

No poster?

真係咁差？ ss係屎嚟喎 不過hk仲未上 屌

我都睇左 覺得冇你講得咁差 劇情係差左D 不過特技打鬥一D都唔差
我想講套戲D特技係Star Wars同Infinity War間公司整 仲要入圍奧斯卡
仲有其實唔單止係大陸 台灣果邊D口碑都爆曬棚 一樣有好多人話二刷三刷
成套戲黎講 我覺得係一套超級爽片 劇情可以唔使點理 因為主要係sell特技同打鬥 呢方面係英雄片黎講算好高班 比BVS SS JL好睇好多

好想快d睇

巴打覺得Black Manta個sequence點？

打鬥係得老母果場差少少，其他都好撚癲，幻想一下BVS 果種打鬥配合一個屈機級運鏡

呢套啲打鬥完全將隔離街啲揸流灘動作戲比下去
動作設計新穎，運鏡同節奏精準，完全係溫子人既個人表演

鏡頭係chok d 但都唔差呀

完原來呢啲叫運鏡？
似係揸機條友坐緊蓮多啲

吹到咁大，香港上果陣就見真章
原先好有信心，依家反而有啲擔心

睇左既師兄唔好劇透住

我都覺得吹到咁大好難落台

Warner Bros.’ blockbuster Aquaman continues to unite audiences across the seven seas this weekend, as its record-breaking run in China fuels an overall international box office cume expected to hit $250+/- million this weekend. Ticket sales in the Middle Kingdom should send the King of Atlantis north of $185-190+ million there, on its way toward a likely tally of $250+ million in China alone, suggesting a foreign cume exceeding $600-700+ million (if not higher).

Aquaman都有出名既一日

打鬥如果冇睇過MOS都會覺得幾好嘅，
有好多水底世界戰鬥方式，該運用嘅佢都冇加落去，
就簡單變左水底版MOS打鬥，

同埋特效功力係出色的，
但係場景設計，場景造型有冇深入去諗就好差，
好似優秀大都會入城果一part 就做得好好，
aquaman 就係做得太hea，
大家睇完就明我講咩

M狗忍唔住入黎講句

水行俠的確係目前DCEU最好一部
溫子仁既打鬥場面 鏡頭運用一大巴打落Zack到
最後大戰更屌打任何一套英雄片

劇情就好簡單甚至老老套套
但係好事黎 因為佢明顯知自己定位

而且有幕好想讚溫子仁
就係估唔到今時今日仲可以見到兩個女權角色 好臣服咁望住去吹奏男主角

人地用1.6億既成本拍左正常要3億以上先做到既特技同場面出黎仲要有錢剩喔
你仲想要求D咩呀?

呢到真係cut得太多下

諗諗下如果水行俠用返呢個劇本 1.6億成本
但唔係溫子仁執導
有邊個導演可以做到咁成功

續集開水喉射多d筆直比溫子仁
不過溫子仁重未簽約拍續集
希望佢會拍哂成個trilogy啦

希望溫子仁簽續集啦

WB真係垃圾黎
Patty jenkins又係咁
驚會fail同人逐集簽約

因為zack簽左幾套 JL想飛起佢飛唔到 要中途炒人

悟空終於輸比三眼仔！！

錯post

果場大戰都有缺點,就係過場去得太快,應該係唔係幾夠錢洗

我冇話佢特技效果差丫，
係場景設計呀，
唔係話做得唔靚唔真實，
係心思唔夠，例如點解背景有果舊野喺度，
佢會用畫面話到比你聽啲人用黎做乜，
我本來好期待佢會點演繹海底王國，
發揮空間好大，點知咁hea

佢出場個下已經好重本 到結尾再接多埸打鬥
成個時間可以收貨喇 睇得好滿足
我本身想係AVG3睇到既戰爭場面 , 溫子仁拍晒出黎

而且佢地再打落去應該渣都冇

已經2億6千萬了....

癲

美金...

Aquaman imax 3d 好多戲院都賣左好多飛

星期三要拎住同Jason momoa合照入埸睇

屌你，好葡萄

有冇人19號睇

19 20 22

Director Todd Phillips Officially Announces Production Wrap on Joker

唔係dceu就勁快手

成本低 唔駛特技後製

聽日就有得睇

有海報poster!

邊度有

Imax
Ua話

邊度

買左元朗IMAX

Yoho?
可能都有掛

呢個導演唔係拍笑片咩？

ys

Detective Comics #1000 starts with a new story by regular team Peter J. Tomasi and artist Doug Mahnke that launches a new story arc and introduces a new version of the Arkham Knight to DC comics canon.

Detective Comics#1000 also features a two-page spread spotlighting the current state of the Batman universe by Jason Fabok, plus these fine folks.

Kevin Smith and Jim Lee
Brian Michael Bendis and Alex Maleev
Warren Ellis and Becky Cloonan
Paul Dini and Dustin Nguyen
Denny O’Neil and Steve Epting (a sequel to O’Neil’s 1976 Detective ComicsS story “There’s No Hope in Crime Alley”)
Christopher Priest and Neal Adams
Geoff Johns and Kelley Jones
Tom King, Tony Daniel and Joëlle Jones
Scott Snyder and Greg Capullo
James Tynion IV and Alvaro Martinez

好似有個interview，JasonMomoa唔小心爆咗Snyder cut 嘅Justice league 結尾係link去 Aquaman DLLM WB

會有Mera同佢師傅出鏡 呢張係劇照

句台詞好似係 我要翻歸搵老豆

唔記得新年有老爺

冇人睇？

有冇買咗優先場
今晚好期待

今晚元朗imax

屌打hottoys

正

係咪只要係DC戲你地就會好期待

mera整到成個吹氣公仔咁

如果係BVS JL果個導演
貼錢俾我我都唔會睇

係咪冇2D imax???
網上話3D得字幕

imax唔係 會多啲畫面睇 色好似靚啲

香港成撚日唔入imax 2d呃錢
好多戲明明外國有imax 2d

無計香港得太少IMAX戲院

唔係 至少沙讚無期待過

Aquaman sucks 零期待
最期待係OG Captain Marvel

除左WW冇一套期待

期待Joker 同WW1984

WW1984
還我mos2

3D睇J唔到個景

sorry,我見外國玩screen x

Joker應該會好高質
但會搞到DCEU好尷尬

後期做咗差唔多9個月，我自己都未睇

唔睇好

所以上次挑戰者1號有IMAX 2D，即刻走左去睇，爽到爆

外國好多都係imax 2d

joaquin phoenix

初步就咁睇 感覺太似HL

海報已拎

sdcc嗰張正啲

Ua?

百老匯

如果係呢兩張就正

有冇巴打今日睇左
正唔正

岩岩睇完
除左劇情公式外，其他都幾好
Mera

唔係吹奏zack，但有幾個鏡頭好有zack風格（預告片都有一幕）

睇左水行俠，劇情老土，主要睇精彩打鬥同動作敏捷
海底打鬥都唔差，拳拳到肉

咁夠啦
DC 呢套要拍番正常，唔好有d太出位劇情
觀眾如果呢鋪都接受唔到
DC真係仆街啦

可能Zack唔出名發功

打鬥好撚好睇

咁ok啦
劇情隱陣ok

唔知係咪溫子仁拍過幾套恐怖片，成日講講下野彈出偷襲 好多jump scary

巴打睇元朗imax?

唔係好多姐

中間沙漠飛機果段配埋ocean to ocean 都好有ff7感覺

垃圾pitbull

Mcl 德福

頭先留意到坐我下面果行有巴打完埸上連登dc post

唔係串marvel
人又塘心風暴
佢又塘心風暴

點解力架俠柒咁多

睇完拿拿聲去廁所啦，兩個幾鐘咁撚長

Agger
得一段仔
而且有預示

啱啱睇完好正

好緊撚湊
無咩時間停低 好短時間講好多野

睇完會明點解溫導會夠敢講預告只係出左好少野

同意，無悶埸

武器要夠硬

存冇片尾彩蛋？
Thx

有

Zack d打鬥幾型嘅

大約邊到

last打細佬有幾下係幾有zack style
直頭連啲色都唔同咗

係幾似架

Zack係邊個？

好睇 水中接吻嗰幕好正 佢兩個老竇點死

兩間公司嘅戲我排
第一iron man 1
第二aquaman
其他人地話好睇civil war同cap2我都覺得有少少悶同講唔出嘅膩
aquaman打鬥真係出色

大導演

令人又愛又恨既導演

咁Nolan Batman 呢

套戲好撚長

如果你話bvs同jl果個我真係認同唔到
JL都拍過水底戰,完全唔係果回事

JL 水底戰Joss 都有份

好憎成日用慢鏡

今次水行俠好爽，就算水底打都爽

所以咪話非吹奏，純粹似

hmmmm我歸類為普通劇情片睇同埋我淨係中意第二集
應該會比人鬧死

唔會鬧架，個人喜好

好似有五次
1妮歌同仔講古
2阿特蘭蒂斯，白兵爆船
3火環決鬥Mera偷襲
4西西里黑鬼偷襲射雕像
5主角騎海怪突然殺出

吖同埋arthur個人算有經歷到有成長到，係DCEU少有嘅野

雖然好多人唔鐘意zack既電影
但的確係打鬥場面黎講 zack係屈機

我果埸有細佬睇到哭

ww mos都有講成長

Flash都有

畫面一流 但你無三小時比佢都講唔到個簡單故事

1>5順次序？

突然爆巨響
細路會驚。

順次序

Thx

IIA級

MOS真係唔係好FEEL到

今次終於畫面3D過字幕

仲有就係成套野支離破碎,唔似係電影

J下d動作算

Mos又真係超難feel到，講到咁隱晦

又要散散地

點解呢個區劇透？

因為出邊冇post...

原來有
12月7號開
啱先比人推上黎

其實唔係

啲大戰場面真係

Ww定aquaman 好睇

我見到
明明今朝碌咗好多頁都冇...

WW最後場回合制rpg扣曬分

隔離post有疑似Annabelle彩蛋圖

依個真

明明no man land個場d打鬥好掂
最終戰廢到

反而Black Manta覺得多少少戲分會好d

兩野收工
Aquaman最終戰好d

請睇aquaman2

Patty jenkies始終唔係大導
拍大場面係差d
比差唔多錢James wan個效果差幾遠

票房應該過10億

但第二集流出打鬥片又幾好睇

睇返花絮
no man land個場係因為有zack做動作指導
最終戰zack無份 所以係差左d

我知佢想咁做, 但而家中間插幾下咁唔多唔少咁

難d啦
同期太多對手
有8億已經好好

好似得屋入面果幾下係

美中加埋都有6億

係呀
不過係出面玩蠅打兵個到都幾好

8億一定過啦,除非美國得兩億

呢d小規模既打鬥就冇咩問題
一去到大場面打Ares呢d就差好多
所以1984打cheetah應該會唔錯

係咪我睇漏咗 佢哋老竇去咗邊

變咗Aquaman post

Sor囉

潛艇偷襲
唔明人類點解要偷襲佢地，就算係黑鬼復仇都唔係一個人開到掛

劇透細字或者劇透post thx

但都係破唔到bp票房

美國星期六個amazon prime preview有成3m美金
多過上年同活動既jumanji

雷神第一套好睇定水行俠好睇

雖然透唔透影響唔到d咩

今次aquaman有無片尾？聽日睇早埸

一個

隻海怪好屈機

Jason momoa與徐錦江

Warner Bros. could see Aquaman open to over $120 million in its extended holiday opening weekend.

癲成咁

本身唔睇好aquaman期待shazam
依家更加期待shazam

我依然覺得啲CG好膠，但係套戲緊湊到我無時間諗啲衫膠唔膠

Jason Momoa 39歲
Patrick Wilson 45歲
Nicole Kidman 51歲

wilson係水行俠入面個樣生後左咁多
仲細過拍watchmen個時

Mos打鬥原全係超驚喜 入戲院睇真係打到好有迫力好震撼，之前未見過電影打到咁，睇緊龍珠咁

講起龍珠又真係幾似

終於有套Aquaman爭氣了 滾動

龍珠式真係好好j
但係講故事能力真係幾差下

温子仁勁到可以同時carry幾條線故事打鬥又冇失控
會唔會之後好似Russell Brothers咁上位

溫子仁一早上哂位
套套都幫華納賺大錢

溫子仁本身已經一線大導

佢導演既一流 不過監制就

Btw想佢繼續做DCEU，華納咪撚又派膠呀

監制個d佢唔多理
由個導演自由發揮

Zack都係水行俠同ww監制

zack老是常出現
連ww1984佢都係制片人

想佢做好似MCU輝神個位 或者比佢拍多幾套都好

做攝影指導同監制好啦，對成個DCEU 會比較好
Zack講故事真係好一般

係 加埋動作指導

係

睇訪問溫子仁根本無興趣
佢既目標係拍好一部電影
唔係整個電影宇宙
而家續集佢都話唔好講住

啱啱睇左，d特技同打鬥好正，劇情就一般爆谷片咁，但整體黎講我覺得好睇 聽人話拍呢套戲既budget細過JL，但d場面完勝JL 由其最後個場大戰，我個人覺得震撼程度同avengers3差唔多
利申：唔係dc/marvel fans，但好鍾意睇super hero movie

Zack 動作同畫面冇野 但可唔可以搵個叻既編劇幫佢排下情節

今次好似終於無新聞話華納改鳩水行俠

比夠三小時佢拍都可以 你睇下watchman

果班高層炒撚晒啦

其實同AT&T合拼有冇成功？

1.6億
但拍出嚟所有特效全開 好屈機
打鬥好睇 景又靚 仲有大怪獸 大混戰華麗目不暇給

同埋Zack cast人都算幾有眼光

個streaming service下年先出

究竟之前果幾套D錢去左邊

joss補拍
俄羅斯一家

JL cast唔同 片酬已經佔好多

Jason同Amber又平又好用又型又靚

Budget咁睇
黑豹2億
神奇女俠1.5億
Aquaman呢1.6億係咪五餅二魚 可以拍到奪寶奇兵/海洋災難片/地心探險記/哥斯拉/Star War...嘅效果同觀感

#Release the S.....

一次將幾種B級片元素完美合一，不愧爲B級片神導温子仁

屌你唔鐘意zack咪唔鐘意囉
講咁多廢話

Mos

JL Mera同Authur果段水底泡沫...好似都係温子仁拍

唔係 James wan講過唔會咁拍
其實都解釋到水底泡沬係防止其他人聽到佢地對話

ww 呢

係咪要唔計BOSS Battle

掛個名又係監製，點揹咁多飛呀

佢兩個之前d電影

睇完 有無人知點解dceu個個都咁鍾意老母

Amber冇同Johnny Depp果單野應該冇乜知道

The Worlds of DC
The MILF of DC

因為屌你老母

依家dc都加啲gag位啦 搞下笑都屌老母

lm

嘩好好笑

我唔明點解個個都話音差
反而我覺得Aquaman音響有驚喜
因為係水底打鬥我冇預期有太多音樂
但最後結果幾出我意表
反而劇情就 有期望過 但睇完冇心目中果個高度
有D位黎得太ODD
好似MERA老豆變節支持AQUAMAN咁 變得太快啦掛?
明明之前憎人類憎到仆街 突然兩句就轉立場 有D唔夠力去支持佢做呢樣野
同樣 最終戰完左BBQ果下趕住收工咁
但其實可以鋪墊得更多先去到AQUAMAN比全族支持呢一個畫面
但爆谷片黎講 作為DC狗真係好撚感動
不過溫子仁個開頭同個尾真係好靚，D文戲如果多返D就好
利申借AC AC本人M狗黎

所以咪話除左劇情老土，其他都好好囉

Aquaman係一套好好"睇"既電影

JL都唔係佢拍
好似淨係得遠古大戰個幕先係Zack導拍

做咩姐屌你,佢行過探班咋

呢集d打鬥比之前真係正好多
但d劇情真係睇到有d尷尬

繼續吹

我都係行過探你阿媽啫 你老母仲未斷氣 唔洗驚

痴鳩左線？講笑都搬老母出嚟？

原來係講笑

果個屌JL導演係我嚟架

係喎

想點

戲已睇，故事老套，不過平平穩穩咁拍對宜家DC嚟講可以話係安全牌。題外話，見到好多人話沙漠場戲CG好假，諗住入場睇吓點假法，入到場又唔覺，以為自己眼花，點知劇透post有人話咗係實景

聽到Africa嗰下笑咗出黎

溫子仁條女咁正...

點解最後宣布aquaman係新王係由公主宣布
而唔係由女王話退位俾新王上位

再重溫一次JL
唉d 特技，唉d劇情
個荒完狼廢撚到

應該係WB自己D Cam唔好

荒原狼其實唔廢
係超人太bug

劇情其實算王道
只不過個劇本太貪心
同埋處理唔到咁多英雄出場 能力有高低問題
花左好多篇幅去講batman老爺
幾咁努力 花左幾多心血去維護正義

但係去到最後 都只係打卒仔命
仲要鳩到要去做炮灰 吸引火力

flash 都還好 有系列電視劇
WW 就更加唔駛講 DC系列少有爆紅作
其他果兩個英雄 當時睇果時 都彈左一隻字

總體而言 JL太心急去build up DC宇宙出黎
結果一出即死
黎緊老爺同超人又會換人
JL應該都要重啟

超人唔好走啦

佢走都係好事
MP 佢展現出另一個風格
黎緊等睇佢做獵魔人

講咗幾多次超人會繼續做
佢自己都澄清咗佢好想拍落去
至於batman 都一直只係傳聞
完全冇liable source話唔做

Ben Affleck 都應該繼續做Batman

joker兩隻手舉起咗，jason得一隻手出現
邊個影張相架呢

連Henry 都澄清埋 都仲繼續話佢唔做

DC Universe’s Stargirl has been rounding out its roster of heroes, and now it just added three new adversaries.

According to a new report from Deadline, Joy Osmanski, Neil Hopkins, and Nelson Lee have all been cast in the upcoming live-action series and will be playing three members of the infamous Injustice Society.

套stargirl改名做JSA算啦

可唔可以搵Jonathan Nolan?

第一期superman果張就可以話係jimmy影
第二期batman果張batcave cctv？
第三期ww果張？Maxwell手下影？
第四期aqua果張？
第五期jason可能joker後面班靚

睇完 story麻麻
其他都好
鏡頭運用同graphics睇到我哇哇聲 所以ok的
覺得帶到一個同正常人想像裡面 不一樣既海底世界

同場加映suckman點溝女

其實個擺位都幾複雜
佢要喺joker打嗰下，喺joker 下面影先影唔到自己
如果係突登擺pose更加無可能，jason實打到影相嗰條友

唯一解釋係jason自拍

依家最期待係flash既打鬥
就好似超人級既一拳式打鬥咁 之前完全想像唔到可以咁似動畫打鬥咁op
好想睇到flash點樣speedlight fighting

JL 入面flash 都好正 當然個人電影唔同導演會有唔同表達手法

最新傳聞係matt想換角 但WB都唔想破壞個DCEU
所以新Batman會係年青Batman WB仲提議Ben客串

早排先影到Ben出入WB同高層會面 又手拎一份疑似劇本 matt都已經改左第二版劇本比WB睇

Titans Season 2 Reportedly Begins Filming in February

仲想見到呢種speedster既打鬥 當然係電影要再震撼d
希望有生之年可以睇到flash同rf既高速打鬥

水行俠幾時可以出到依下大技

漫畫枝三叉可以控埋雷電 唔知電影果枝得唔得

DCEU batman好似出埸自帶雷電

琴晚睇完 劇情好公式
但特技 打鬥都做得唔錯

有無人二刷，我搵到隻疑似annebelle係邊，但有無人幫手睇下

一開始mera開船果下左下方

想問下巴打們 睇3d imax定2d已經夠正

套戲賣點係大場面你話呢

3d imax

比番Ray Fish我啦屌

Promo片又ok喎

呢個同titans同世界？

山寨

無對比無傷害，呢個真係cosplay feel

個預告

FRIDAY AM UPDATE: WB's Aquaman is off to a strong start, bringing in $13.7 million from advanced previews, which includes $4.7 million from Amazon Prime showings ($2.9m) and as well as Real-D previews on Wednesday night. Thursday night's showings began at 5PM in over 3,300 locations. Taking all previews into account, Aquaman's total preview gross is just a bit behind the $14.5 million Thor: Ragnarok brought in for previews, yet ahead of the $13 million in previews for Justice League.

個數仲多過JL

Zack真係算數啦

仲有人覺得上映版JL咁爛係因為Zack

劇情無預佢太多驚喜

但其他方面真係爆分.. 音效..特效..大場面 打鬥陸地海洋都有
輕鬆笑位有..
運鏡又正.. 有幾個shot正到仆街

1.拎三叉個度
2. arthur 咀 mera
3. 最後登場個下

最重要.. 係紅髮妹妹真係好搶眼

聽日去睇二刷imax 3d先

呢套我敢講係top3英雄片 (計埋M記)

TDK 已經霸左一套 仲有邊套

傳說中既cage版超人戲服

Mera正到

Cyborg好似冇相poster咁柒

final fight 影orm個斜鏡好正

Mera每次出招都係咁正

無咁柒 但都係柒

佢係酒窖出大絕型撚到

如果下年套shazam都合格水平我諗我先會期待之後果堆dc真人電影

My man!

開套俾mera啦

好想睇到DCEU既JL vs legion of doom

已經出左 Lex deathstroke black manta

WW又有豹女

仲有joker

Legion of doom個感覺好遙遠
WB應該有排唔敢拍JL2

個年代好似好舊咁

佢地係titans出場個集入面
佢地好似成班係唔同時代既人咁

重玩集合?
宜家睇到就係個人全部冇問題一集合就

淨係睇amber heard都抵

基本上所有生物都有水份
佢個能力去到最盡係可以好恐怖

期待佢有日黑化/爆seed
一野抽乾一大埋兵

為了mera睇多次

好似magneto抽身體有鐵個看囚個幕

今日睇左 10分禾比8分 成套戲好完整 起承轉合 樣樣掂交足功課

我尋晚睇，坐我隔黎個師奶睇到拍哂手

希望今次大收會推動到JL2

我唔希望咁快有JL2
眼見有幾套為咗鋪大集合而出嘅戲都會出事，例如daredevil第二季咁。雖然唔係電影，但係為咗大集合講啲唔係自己主線嘅野多數都出出地事。

集中做好個人電影，先再搞univers 我覺得會好啲。即係佢地可以喺同一套出現只係bonus而唔係目標。

CW arrowverse今次無前因後果咁獨立出三集聯動咪又幾好睇

支那仲咁收得

好戲就會有人欣賞

未過聖誕就4億

鄰國加成

【爆炸新聞】《神奇女俠1984》拍攝作業正式殺青！

飾演「神奇女俠」黛安娜.普林斯 (Diana Prince, Wonder Woman) 的蓋爾.加朵 (Gal Gadot) 在社群平台 Instagram 寫道：

「我們辦到了。再一次！！雖然拍攝《神奇女俠》的經歷很棒，但這次更加的獨特⋯我們在三個國家的四個地區進行拍攝，而我為這些將近一千位每天到場的劇組人員感到驕傲，他們將自己的一切投入在我們的電影當中。

無法再要求更好的搭檔⋯我非常地幸運擁有這位獨一無二的帕蒂.傑金斯 (Patty Jenkins) 作為我的導演。她總是罩著我們，她給予我們勇於嘗試的翅膀，她每一天都在協助我們尋找自己最富有創意的一面⋯我非常感激可以稱她為我的好友。還有我們非凡且出色劇組，謝謝你們讓每一天都充滿歡笑與樂趣！

老實說⋯言語已經無法表達這次的經驗⋯這段旅程相當吃力且極具挑戰性，但是我們在每個場次、每一天都表現得最好，將我們的一切奉獻出來，對此我感到非常光榮⋯感謝上帝賜予我這個機會。我愛這個角色。還有感激作為世上最好粉絲的你們，是你們讓我每天都在奮鬥。

我非常地開心且興奮，迫不及待要在2020年跟你們分享這部電影！❤️ 蓋爾」

又拍完

成年半後期製作
Aqua都唔駛咁耐

唔想打joker

Titans

Joker唔係10月咩
Ww1984原先係11月

咪就係太近

Superboy

我仲等緊Netflix

HBO asia
唔通真係岀snyder cut

個新post好寸

如果官方唔比 應該唔會玩完又玩

肯定啦 自己玩嘢想死咩

我覺得撚狗成份多 邊有可能岀zack cut

就算撚狗都係高層落order要撚 不過wb不嬲都無理snyder cut 今次有啲唔正常姐
btw睇啲Deleted Scene話原來復活超人係唔想steppenwolf搶屍搞到變injustice 咁合理好多

hbo asia講咗咩？

官方撚狗博屌咩

上ig睇 無端端岀咗幾個post同JL/#releasethesnydercut有關

wb不嬲博屌

之前睇過，扮中立暗踩DC抬Marvel，其實套戲劇情大路都算係咁，需唔需要吓吓慌你唔死踩到咁盡？成日話要同其他英雄有connect ，呢套開宗名義係個人電影，點解又要問其他英雄去咗邊？個人漫畫都唔會成日有其他英雄客串啦

睇下佢點讚黑豹先啦

睇完佢講黑豹條片，我真係冇話可說，一套政治過份正確嘅片(其實更正確係黑人打飛機片），佢都可以睇到有咁深嘅意義，佩服到五體投地

呢d垃圾影評網站，又係收敵視你錢

咁唔中立既影評有人支持個下先頂癮

成班支持者咪又係敵視你打手

其實我有訂閲條channel，不過係睇打機片同日本動畫分析，不過影評就好少睇，條友應該未至於係收錢打手，不過應該係真心marvel fanboy

d 動作睇得好爽, jason momoa 好撚大隻 不過元朗imax睇d 畫面有d 暗, 睇到隻眼好攰

新世紀imax都係暗d

同一個畫面有d 好光有d 好暗, 隻眼係攰d, 不過整體都係一部幾好既爆谷片 我同gf 睇完都愛上個男主

光度問題唔知係咪位置造成？

佢地d互動幾好J 希望續集可以增加

應該唔關事掛, 我坐中間位, j 行

咪撚戇鳩啦

3部dceu起源故事
好睇程度大家會點排？

A>W>M

MOs> suckman>ww

w>a>s

Asw

但係... 真係唔係咁差喎

條友盲反

justice league 套野真係垃圾
個大佬應該比金叉水佬秒

orm大軍都打低荒狼大軍

男主大隻夠man 好丁到

friends?

係呀

當Captain America 2 時3架戰艦係個天時，Nick fury點解唔call復仇者？

Doctor Strange 咁屈，以後marvel啲個人電影點算？

SHAZAM都有初版試影，話反派做得好，重點係愛與家庭，反而無講佢fun唔fun喎

呢d初版試映絕對信唔過

一張圖表達晒fun唔fun can you talk to fish

愛與家庭......有啲似某賽車電影系列

漫畫都重視講billy同養兄弟姐妹相處ge

We are family

溫子U

aquaman suck

個patpat

3/1/19 shazam 有trailer
好似

Shazam 冇乜期望，只望唔差，普普通通就算

希望多d其他DCEU電影世界資訊

DC 宜加應該都係見一步行一步卦，今次suckman有錢賺，希望可以見到Flash 出生天

拍都要2020嘅事

直程賺到笑啦

美國票房好似破億

James Wan’s oceanic superhero adventure has kept pace with its initial box office tracking. Aquaman was expected to top $65M in its first three days and $100M in five. It’s done exactly that.

Aquaman scored $68M in its opening weekend and even if you remove the $4.7M from preview screenings, the film surpassed $100M domestic in its first five days. That is an impressive start that bodes well for the weeks ahead.

全球應該5億 不過咁既走勢唔睇好過到WW

美國聖誕日收2200萬美金，係阿凡達以來第一套平安夜有過千萬票房電影，聖誕票房增長超過一倍，咁先啱啱好五日破億

原來阿凡達都係聖誕前一星期左右上

我估過WW

希望最少8億la

睇返原來日本澳洲都未上
即係票房仲有得升多d

2019有咁多出咩

訓住過

10億有冇機
睇完好鐘意AQUAMAN

過到9億先啦
百度講歐洲果邊好似真係仆左街

過到8億先啦

日本人唔多鍾意睇超級英雄片，唔好期望過高

強如Avengers都輸過俾柯南

我知佢地自成一角
但我直覺呢套會啱日本人口味

除咗Spider-Man

Mattel收皮

咁又係，漫畫改編都有成三，四個版本，特撮又拍過，應該該係日本人最熟識

澳洲隨時大收，又水家陣又夏天

放少左一張
中國果邊繼續大收中

得罪講句 8億無難度

8億真係一定過到，不過諗起都幾癲，一套aquaman電影收到8億
本身覺套戲得antman程度，過到奇異博士都要劏雞還神

仲要之前十幾年俾人恥笑個角色

香港係咪冇IMAX 2D版本?
想睇IMAX但勁憎睇3D
仲有咩版本比較好？

反而之後果堆電影就好大壓力
收得仲差過aquaman？

所以下一套係無人期待會好好既Shazam

所以之後係咪都拍呢d二三線？
玩無期待無失望？

Aquaman唔係IMAX拍攝，但係大部份畫面都crop做IMAX比例，可以攞盡個IMAX幕，都算值得睇

如果唔想睇3D/追求聲畫質素就睇4K+Dolby Atmos

我期待喎

4DX 2D全景聲？

Same

metoo

其實睇第一個預告Shazam 係好睇過aquaman預告

true
玩味重啲
JL reference多啲
睇完兩條Trailer係期待Shazam多啲

Joker劇照

Marvel撚表示呢套好撚掂 好睇過MCU大部分英雄獨立電影 完全對DC改觀

寫dc世界應該依套最好用

係咪得你同我關心呢單野

套戲收皮定公司收皮先？

Mattel 佢啲角色齊，關節又好過dc collectibles

冇咗DC license

同孩之寶搞錯咗，以為你請大黃蜂，但係Mattel 係咪仲有出迪士尼玩具？

打錯字，以為你講大黃蜂

Dcc有心出係好 但係慢到春
人地mattel戲上每次都夾到出
Btas果堆野我等到發霉

6億了 10已經冇可能 以第一部英雄起源電影票房已經好好

Box Office: #Aquaman Will Top $600 Million Worldwide Today As To Swims Past The Overseas Total Of #TheDarkKnight .

俾人笑足十幾年，家陣有咁好成績仲想點

6億已經超額完成任務啦

真係開拍先算啦 WB計劃拍既DC heros名單水蛇春咁長

究竟點解要將d顏色調橙

美國21號先上 應該星期五-日仲多少少人既

Batman
Nightwing
Batgirl
Booster Gold
SS 2
MOS 2
Gotham City Sirens
Green Lateran Corps
Aquaman 2
Cyborg
Flash
JL Dark
Black Adam
HQ & Joker
真係開拍先算

Booster Gold同Blue Beetle一齊拍算啦屌
除左Green Lantern Corps GJ親生仔一定會拍之外其他都吹得就吹

陽光d

Zatanna 希望唔爛

Batgirl仲存在，分分鐘比list上其他戲更早出現，係BOP個編劇寫，然後有人話因爲咁BOP先唔出Batgirl住，早幾日twitter見到

仲以為Joss走連個project都摺埋

Booster要拍埋2代Blue Beetle先正
3代9唔搭8

GJ比WB炒左啦

又炒？

炒左好耐啦

話就話GLC會判比佢做 但後來傳會用MI6導演搞

屌原來係呢單
其實又咪做緊DC projects
DC Universe
Star Girl, Titans...
係個position唔同咗姐，cco呢個位掛名嘅，Jim Lee又咪乜柒都冇做

起碼唔會比佢決策到DC film既project啦

你覺得佢有過決策權咩

老實講 真係唔明點解wb要係咁開呢d23線 都唔開七巨頭
邊個會想睇plastic man呀

WB不嬲on9
準備又要終結DC了

搶先對家reboot fantastic4前，出咗自家嗰個先，如果唔係再拍實比人話抄

出咩都話抄架啦

但你睇依家兩家各自都唔會想出atom/namor啦，根本早出早贏

成本低 拍爛無所謂

Batman 無聲氣

Aquaman成本低反而冇出事 而家好驚D大製作

黑豹都13億

你睇下個聖誕檔期幾惡先啦

黑豹的確係單人英雄第一部最多票房 但黑豹收得多明顯係政治正確 第二收得多就係WW 8億2 aquaman最終8億左右已經排到前三名 ironman第一部都係得五億幾

當時有新聞話有個有錢黑人，出錢請啲同胞去睇

認真唔值
成套戲都唔及復2果幾分鐘深刻

黑人够惡

通漲嘛清

Aquaman本身唔紅 過七億已經收貨

1月前過到啦

目標1月前過7億 最終收8億

8億未上前真係無諗過
開頭以為antman 級數

Aquaman 如果真係收到七億八億美金
真係有 d失望

其實DC得Justice League 仆直姐
其他票房其實都幾好

Why?

太少了

香港有無機上六千萬

咁都少
多過Dr strange Antman果堆
不過美國本土唔收得真係硬傷
如果唔係應該過到BVS

btw 我覺得Aquaman係香港既宣傳仲多過BVS JL

2018 香港過六千萬既有
Avengers: Infinity War/Jurassic World: Fallen Kingdom/Incredibles 2/Black Panther/Mission: Impossible - Fallout/ Ant-Man and the Wasp /Deadpool 2

目標超越Venom(498m USD)/Fantastic Beasts(550m USD)同Ready Player One(610m USD)好D

Deadpool 2(748m USD)已經好難過

加油

想問下有咩dc 嘅動畫/ 電視劇介紹
淨係睇過戲

估唔到Fantastic Beasts 2 會仆直

未仆到去蝕嘅

750 今個週末唔到1月都到啦

200 +550

DCAU ( Batman The Animated Series, Superman The Animated Series, Justice League, JL Unlimited, Batman Beyond)一定要睇
仲有Teen Titans, Young Justice
動畫電影就Flashpoint Paradox同之前嘅都可以睇下

蟻俠都6000萬

thx sem break 無野做慢慢睇

應該話Mission Impossible/Incredible 2係香港意外地收得

無意外1月前Aquaman就會踩左Fantastic Beasts落2018全球十大

仆直咪好 erza miller 先有期拍flash

Fantastic Beasts都收全球6.1億 未到仆直既地步

唔覺得WB 會停咗之後嗰三集

WB收DC電影皮都唔會收Wizarding World皮

終於可以再係銀幕到見到zack個名

By the end of the first week of January 2019, Aquaman will probably be the third-highest grossing movie of the DCEU library, behind only Batman v Superman and Wonder Woman. I expect it to eventually reach north of $900 million and probably hit $1 billion, off the continued strength of massive foreign totals plus strong holds on both the domestic and international fronts.

Forbes話10億唔係無機會

想佢好似ww咁升法掛

係
佢係executive producer ?

過了

邊到睇到?

Mojo Box Office
Aquaman衝上全球6.29億美金上2018第9，踩左Antman同Fantastic Beast落去
下個目標係Bohemian Rhapsody(6.69億美金)

Aquaman似係WW果種升法，首映票房一般，然後民間反映好美國本土每日多千幾萬票房(維持2星期左右)

aquaman靠後勁
始終有前作既拖累
所以開畫個時唔算多人睇

AQuiana 同venom係大陸相差得番一億

我覺得美國人唔鐘意amber heard都係主因
黑歷史太多

執書發現好多封面都正

仲有咁多New 52

大量呀 分返series都有排執
最重要點送走

New 52正 岩新手睇

同送人去死冇分別

我堆New 52仲未揾到人收留

點解咁講 其實我無睇開漫畫 睇其他系列跟唔到

New 52改完設定同之前啲書駁唔到，之後嘅rebirth又無視New 52
啲人設又崩

係 rebirth後d設定好似新舊都有 睇到頭都大

都估到

有人要我送又點話

仲有兩大幢書

same 冇位放新書同figure

但N52 Aquqman好似冇大問題

Becoz no one gives a fuck to Aquaman

又係既 條女而家應該生人勿近

但同cw Flash一樣每次用同一個故事，改下奸角就算

我覺得Aquaman係JL打下團戰 間唔中出下miniseries就夠

Aqua一本都冇買過

買過一本bombshells Mera cover

佢其實有咩黑歷史

問下Johnny Depp

想問有幾多個彩蛋？

都唔知邊個先真

佢未做呢套野個形象成個gold digger 咁
而家Mera 救左佢個形象好多

但depp真係打柒咗佢

又屌又打
一半身家都抵

呢兩套預咗大收喎

作為好萊塢新晉編劇之一，克莉絲汀.霍德森 (Christina Hodson) 將為《猛禽小隊與哈莉.奎茵的奇妙解放》與《蝙蝠女》撰寫劇本，而其新片《大黃蜂》也在近日於全球上映。

今日稍早在國外媒體 ComicBookMovie 訪談中宣傳《大黃蜂》時，克莉絲汀.霍德森也談論了《猛禽小隊》和《蝙蝠女》。

（完整訪談）

Q:「我知道現在要說什麼都還早，你不被允許透露太多，但你是否可以聊一下你的《猛禽小隊與哈莉.奎茵的奇妙解放》劇本以及《蝙蝠女》進展嗎？」
A:「我只能說，現在的我超級超級的期待。」

Q:「《猛禽小隊》會在一月開拍，對嗎？」
A:「是的，一月，超級期待。我們的卡司陣容很讚。大部分的演員人選已經泄露，所以你已經知道誰演誰了。我非常期待演員的演出，角色的表現。這部電影真的很有趣且獨特，而老實說，顯然地，片方會希望我不要透露太多。我也認同目前不要透露太多，因為這意味著電影將會有一堆相當有趣的小驚喜給粉絲，還有讓新人探索DC宇宙。」

Q:「嗯，我認為很多人也非常期待這部電影。還有你的《蝙蝠女》劇本進展如何？感覺這又是一個為海莉量身定做的角色，前提是她感興趣的話⋯⋯」
A:「這也同樣超出了我的職權範圍，不是我能回答的問題。我愛寫作，我能說的是，這工作充滿著樂趣。我愛這些角色，而每天我都會找到全新的事物去喜歡。」

想問吓有幾多個彩蛋？

post credit scene嘅話得一條

BVS同JL連車尾燈都見唔到
第一套十億竟然係aquaman

未到十億呀 咪gel

今日Aquaman衝上全球6.66億美金，好顛，一日多3千7百萬票房
過埋星期日會過Bohemian Rhapsody(6.69億美金)

下個目標係Deadpool 2(7.35億美金)同Mission: Impossible - Fallout(7.91億美金)
真正阻力位係Venom (2018)(8.55億美金)

黑豹美國票房都七億

黑豹好多有錢黑人包場/請人睇

猛禽小隊與哈莉.奎茵的奇妙解放
咁長套戲名

北美聖誕後發力

on9名

個導演好似無咩作品
對呢套野無咩信心

全女班

唔好咁啦,明明畫風咁正

rebirth之後仲正

我係由rebirth開始睇漫畫，佢條主線一直講緊arthur為王之苦同被推翻，係幾好睇，依家轉主線講佢失憶唔知會點

stjepan sejic
啲手腳畫得hea
遠近冇距離感
啲打鬥又冇力

會唔會過到BVS

已過JL

dc 話會拍blue beetle 同plastic man

好睇過antman咁多

四少，今集TC podcast講咗少少aquaman下集唔講？
同埋又想聽你地講TITANS

6.66億入面FOREIGN有5.1億

下集會提到Aquaman同Titans
不過唔係你諗咁樣

2蚊本

其實唔計超人同WW變左一對,我幾鐘意N52

個BATMAN都似返個智囊,新個版好廢,又唔點聽明,仲成日比人打殘

BTW無睇足,超人做乜又著返條紅底係面

只想送走

2刷完 發現除咗提steppenwolf之外仲有一句同JL有啲連結 好似係船上aquaman話佢cant play well with others 姐係同batman相反

過埋ss

最後應該上到7+3啦

今日Aquaman衝上全球7.48億美金
已過Deadpool 2(7.35億美金)上2018第6

下個目標係Mission: Impossible - Fallout(7.91億美金)/Venom (2018)(8.55億美金)

美國4億先有機會10億票房 不過超bvs套垃圾就得

Wow尋日先6.66
今日彈到上7億幾
過硬8億了

大陸差6000萬人仔就過venom

Venom 其實有咩好睇

反英雄,ss都係食中呢味先高

角色設定吸引人

出到黎咪like a turd, on the screen

因為宜加呢個係N52 之前嗰個超人

Both黎

我知n52 大超死左，第二個宇宙個唔知做咩黎左，仲生左個仔，原本都係第二個造形

近期睇又變返紅底係面既經典造形

懷舊卦

溫導俾人騷擾

Rebirth超人一家係P52度黎
然後Rebirth超/路比人捉去同N52版融合，所以而家Rebirth超係N52+P52

咩事

有人唔鐘意套戲 係咁twitter tag佢之類

好睇過黑貓

好多煩膠五毛，你搞左人人地名譽地位都唔會消失㗎

好似就快有Shazam trailer 2
早幾日重溫左big
搞到超期待shazam

好似同時又有啲人唔鐘意suckman 搞到俾fans屌
James wan都有講

好黑暗

嬲

算chill架喇

有無人知DCAU可以係邊度睇
最好齊啲 除左買碟要俾錢都無所謂

Shazam仲未有預告

DC Universe streaming

已經有齊？大絕咁快出
不過美國外等到2046

要畫質就bt
例如BTAS上月就出左bluray， 2，3gb一集

志在睇就google online
好多鬼佬網都放晒上去

後日

希望有d戰鬥場面睇下啦
唔期望佢有mos同aquaman質素
但都唔好打得太差

呢個真係唔知要等到幾時

記錯19年一開波就有

原來當年smallville都有JL

Bart

原來一早已經有Aquaman

好撚流既cyborg

1月3日

Mojo Box Office 31/12同1/1未計數

1月19日

我仲以為係19年1月tim

唔係1月3日出Shazam 新trailer 咩

前往20億

全球8億了 超bvs冇問題

傳聞

個d所謂既影評FB

又想話人抄

Young justice 一星期3集

總之有畫面就係抄

係電影就係抄

DC就係原罪

antman .got個片頭真心笑左

個K 不如話有人就係抄marvel算啦
dc就係原罪 人拍乜佢又拍

講英文就係抄

上面FB影評嗰啲特點，好多戲都有，點解條友又唔講？

仲有 整甲係抄batman begins 抄返自己都唔得

因為DC是原罪

其實100％抄水行俠漫畫

香港已經收到6000萬

總之就係用時光機抄Marvel
水行俠個電影已經係還完得最多漫畫果套DC電影

佢地話人抄之前可唔可能研究吓原著先

恭喜恭喜

而家目標先過Venom(8.55億美金)後過BVS(8ㄡ73億美金)

過硬9億

要討論仲有無機會過十億

3+4+3
啱啱好

今期完全on79
成堆fan service

今集podcast個topic 估你唔到

聽聞DC今年上三套電影
除左Shazam同Joker仲有邊部？

ww 推左去2020

The kitchen？

You can't save the world at all

增長放緩，全球8.46億美金
似升到9億停

今個星期日已經有9億啦

咁有自信？

全球今個星期3已經8.46億啦！
456日假期過q硬啦

美國星期三600萬，週未預計2600-3000
除非海外市場週未突然暴跌8成
如果唔係都過硬

大陸果邊玩完 ，但係仲有日本未上

邊到有得睇 young justice s3

終於到
From what the site has been able to dig up, this would be a stand alone film in the same way as The Killing Joke and The Dark Knight Returns adaptations were.

N52 不了

唔經唔覺今日全球票房8.66億
全球總票房已超越雷神3,銀河守護隊2,venom了

估唔到最後咁勁
睇嚟Dc 嚟緊都唔會諗JL 嗰啲住
拍住獨立電影先

一開始就應該要專心獨立電影啦
想追marvel都on99，不思進取

man of steel ww果d都正正常常
aquaman就易入口，畫面靚，角色靚

bvs jl真係dceu之恥

都係果句the flash換人plz

DC狗都係愛國中國人,係緊張D架啦

Young Justice Outsiders so dark

Warner Bros. is eyeing a November 2019 production start on The Batman, according to The Hollywood Reporter. Director Matt Reeves had previously said he hoped to begin principal photography this spring or summer.

唔係信呀

已經等到無咩所謂

閃電俠個選角...難聽d講有弱智feel

個角色設定係毒男姐

毒毒地唔係唔得
但barry係聰明人來

JL果個真係似弱智

想問下最後有幾多個片尾彩蛋？

1個

套戲好看還好看
其實aquaman 大部份時間都是走青靚白淨golden boy 路線, 好多時 cam cam 地
Momma 太粗獷， 點算神還原

若論人間體 Wonder Woman， HQ 同 deadpool 就真是人間體

水行俠用漫畫個look選角出到黎一定Fail
Jason先有個種異相

Orm好似Aquaman

咁講話
電視版嗰個真係表現得好啲

變到同美隊一樣咁金毛型男

啱啱先見到bop個cast
屌左出聲

衰咩

樣

因為溫子仁先去睇
成套電影只有船上跳入水中果到先有高潮位

今季young justice啲animation差咗

票房超過bvs

又話凌晨有重大消息

好似得trailer文字劇透

毒男同聰明無抵足既

不過JL個度Flash自己整哂裝
唔知點駁返STARS

都係個句，執柒JL啦

電視設定唔同無所謂啦
漫畫超人夠唔係禿頭啦

其實Stars Labs 係TV setting

zs係mos個原型參考左george reeves 版superman
所以好刻意v額superman，cg假髮都唔駛用

《水行俠》導演溫子仁 (James Wan) 近日在國外媒體 Huffington Post 訪談中正式回應這個問題：

「那裡不是亞特蘭蒂斯。我和扎克在初期談過，而扎克提及水行俠在《正義聯盟》前往的地方是一個前哨基地，所以當他告訴我他的這個想法時，我就是『太棒了，這樣我真的可以安排亞瑟是首次前往亞特蘭蒂斯。』這對我來說相當重要，因為這樣他就可以進去，並欣賞其華麗之處。」

其實好似jl上映無幾耐 zack都講過

Store a motherbox at the outpost with few guards.
COOOOL

得幾隻兵

人類果個原本係埋左係地底就算

Young Justice有Donna喎

係冇抵足
但JL果個唔似聰明人
同埋件衫既線條好核突

執柒JL & JL’s Flash

華納都做緊明顯地暗中reboot
zs 版都變左dc zs 3部曲
到solo版flash自然改晒人物性格+件suit都會改埋
不過話iris繼續用返果個JL被cut晒戲個黑妹

換人啦好嘛
希望個柒頭冇時間拍

電影加咗七罪

Aquaman sucks

9up 如果真係reboot就連aquaman果句steppenwolf都cut埋啦

幾時出呀屌

19/1

都leak左WB直接放出黎啦

官方leak出 引話題姐

9億4千萬美金
10億應該穩了

原本以為美國4億先有可能 而家3億就得

第一套dceu過十億

《海上浮城》導演閻羽茜 (Cathy Yan) 執導的《猛禽小隊》在前幾個月正式定名為《猛禽小隊與哈莉.奎茵的一次奇妙解放》，拍攝作業也即將開始。

日前在接受國外媒體 Variety 專訪時，編劇克莉絲汀.霍德森 (Christina Hodson) 說明了「哈莉.奎茵的一次奇妙解放」此副標題的含義：

「我想它涵蓋了整部電影的主題和想法，而且也提示電影的基調會比較輕鬆。我無法透露太多細節，但是標題已經給予一些線索了。解放對不同的人有不同的含義，而我們也會通過不同的方式去探索它。」

與此同時，克莉絲汀.霍德森也在訪談中談論了此副標題在公佈於網上時所獲得的回應：

「反應超級的不一，但老實說，我沒有註冊任何社群平台，所以我得到的消息很少。有些人喜歡，有些人認為我們瘋了。人們只能耐心等候電影的上映了。我想在沒有類似的作品的支持下，做出像這樣的大膽舉動總是很困難。目前還沒有任何行銷活動，我們連拍攝作業都還沒開始，但一切都會隨著2020年02月07日的到來而變得明朗。」

Aquaman破全球9.4億美金票房
有望成為DCEU第一套衝破10億美金大關既電影

視乎想玩魔法嘢

Shazam 就係魔法師

原來漫畫入面小丑可以仲痴線d
蝙蝠女

冇人講 watchman?

又拍？

劇集

超勁幕後
Jeremy Irons做ozymandias

時間點係幾時
Rorschach 初出道時??

正傳之後應該係
ozymandias都變左個呀伯

在以家庭因素之理由辭導《正義聯盟》過後，雖然目前還未有有關導演扎克.史奈德 (Zack Snyder) 將回歸掌舵DC擴展宇宙或執導其作品的報導的消息，但是他和妻子黛博拉.史奈德 (Deborah Snyder) 依然在《水行俠》裡擔任執行製片人。

最近，導演溫子仁 (James Wan) 在接受國外媒體 Collider 採訪時，暢談當初將《水行俠》初剪版秀給這對製片人夫婦時兩人所給予的回應：

「當然，我在完成了初剪版 (原文為Director’s Cut) 後馬上就拿給扎克觀賞，他看過後向我豎起了大拇指。他相當的喜歡這部電影。他真誠地祝福我去完成這部電影，因為他明白我將面對繁重的視覺特效工作。他所看到的是一堆的藍幕、預覽、分鏡。你把分鏡拍下來後，剪進去電影當中，所以那版本相當的粗糙。但我想那份感情元素已經在電影裡頭，所以扎克和黛比給予了許多的讚美。他們祝福我們。」

DC 最大兩個英雄加埋都唔過9億
DC 笑話級英雄過左9億 上緊10億

除左導演問題我諗唔到咩原因

因為zack既風格唔係個個都鐘意/接受到
評價相當兩極化

大導演就係大導演

概念圖

黑豹高票房過TDK

Nolan實有問題啦

有無人覺得沙讚第一條預告睇落好似無咩電影感
唔同以往dc電影咁注重畫面
拍出黎似marvel個種水泥色咁
希望到正片既時候加返少少慮鏡

希望沙贊個背景可以後製到好似aquaman噉，

話劇感重啲 (唔知係唔係噉叫

大導演同唔係大導演既分別
不過david f sandberg都搵得幾岩
睇佢ig佢好撚幽默

對比起bvs同aquaman真係高下立見

幾時Zack 加溫子仁再加Nolan 黎一套DC戲

zack d畫面美學真係

筆直問題

其實睇沙讚導演前兩套作品
覺得都唔差
安娜貝爾2好過1好多
某d運鏡嚇人都做得唔錯
希望拍沙讚會好好睇睇

見到aquaman噉掂就應該畀多啲落去吖嘛，廢事搞到好小品feel

好似已經加咗錢補拍

沙贊導演ig好正
記得有次佢去aquaman 廠探班同偷影，給果偷影出黎既相張張都係叫人唔好偷影

條友ig好有娛樂性

之前話沙讚係小品作
而家出哂七大罪同沙讚家族
越搞越大

佢之前寫shazam劇本嗰陣都好好笑 每日一圖

有冇人知佢飲咗幾多罐可樂

Revenge of the Fans reports that Matt Reeves’ latest draft of The Batman increased the action and spectacle in the film. Reeves has spoken previously about wanting a noir detective story, but he and Warner Bros. are not going to make a Batman movie that feels lacking in the action department.

Reeves and the studio are taking all the time they need to make sure they perfect the script. Production, which was originally planned for this summer, has reportedly been moved to November of this year.

Birds of Prey (And the Fantabulous Emancipation of One Harley Quinn) starts production very soon. Chris Messina has already gone blonde for the role of Victor Zsasz. RotF is hearing that director Cathy Yan is going for cool, but not flashy when it comes to the characters costumes. That can work, although Harley Quinn (Margot Robbie) isn’t known for subtlety.

Joker is said to be a heartbreaking, pitiful tragedy. That fits with the idea that Arthur Fleck (Joaquin Phoenix) is a failed or perhaps screwed over comedian before he turns to crime. The movie is also rumored to have political undertones similar to V for Vendetta.

共產主義嘅超人？

點解會出依啲而唔MOS2? 佢哋係唔係腦缺鈣？

動畫姐

唔怕critic咩？

各位DC fans知唔知DC兩個字係stand for咩？

Delayed and Cancelled

Detective comics

9.63億 黎緊五六日係上十億關鍵

星期六

唔係過左啦咩

GJ講兩句

點解曼哈頓博士又著番底褲？

This is the best of the movie, this is the worst of the movie

zack究竟想點

怨婦mode

依個海報又幾正

點解會睇返自己

如果係拎住JL漫畫會好d

某程度的確係睇緊JL
N52 shazam係JL backup story

一個個個胸
好想渣住

zack設計

求解釋

D字排版好樣衰

邪教圖騰咁款嘅喂

佢新公司個logo直頭似共產黨徽

卡巴拉
Zack係jews?

有無old news 到
Netflix 已上Titans

小小地old

Jason Damian

Patrick Wilson大Jason Mamoa幾年但做佢細佬
Nicole Kidman都只係大Patrick Wilson幾年就做埋佢阿媽...

雖然電影世界同真實分開，但casting可唔可以現實少少......

同商天娥做郭晉安老母一樣

你都識講係分開 咁有咩問題

個樣唔符合角色年齡設定囉，似家姐多過阿媽

Orm個樣都p到好後生啦 岀到黎個效果好咪得

似咪得囉
Loki好似都老過thor

睇黎啲舊書要入垃圾房

eBay冇人要？不如試下捐去圖書館？

圖書館唔收

10億

不如搵多d人夾份租迷你倉

好似得？你地返高登講？

今個月又有一堆hc排隊ship過黎

咁衝動

廿蚊30期終於有人要

原來日本仲未上

配埋音

Lobo加aquaman
兩條友係咪要瘋狂鳩叫

睇無敵破壞王仲唱埋歌

水行俠香港票房過七千萬

dc又贏
多過黑豹香港票房6千四萬

屌你老母BENDIS

溫子仁吸金能力真係屈撚曬機

Shazam trailer 延遲到22號

點解會周街變身

有secret identity？

我們之前報導過導演溫子仁 (James Wan) 曾經將《水行俠》初期剪輯版展示給執行製片人扎克.史奈德 (Zack Snyder)，近日更多相關細節也浮出了檯面。

今早，負責《正義聯盟》和《水行俠》試映會的演員尼爾.達利 (Nail Daly) 在作客播客節目 Fire And Water Podcast 上透露扎克.史奈德對《水行俠》所進行的修正:

「我們原本將看到的是，水行俠基本上整部電影都在調戲媚拉 (Mera)，而且還講各式各樣的黃色笑話等等。製作團隊真的非常想擺脫威登 (Joss Whedon,《正義聯盟》代理導演兼編劇) 這樣的人設，所以施奈德就稍微對《水行俠》進行了調整。溫子仁違背片方的意願，將電影的片段、早期試映、分鏡秀給史奈德，以確保電影他們兩人在水行俠的形象上達成一致。對此，史奈德也給予他祝福與支持。」

華納我屌你老母呀

痴撚線公司wb 唔怪得James wan早期好似想走

要不是zack導

唔怪得要Zack祝福

Joss Whedon

不反zack導了

間碟joss

SS個導演都比WB迫害 亂剪SS

有邊個無俾WB逼害

究竟幾時先有呀讚預告

沙讚

傳聞19

希望聽日有啦

好似22

不反Zack了 要迷

zack J短片ok

華納ceo話，AQM大收，未來dc電影傾向各有各做，唔會大搞聯動，JL2應該遙遙無期，希望啲角色都仲有得響其他人solo出下場啦

唔關單獨定聯動事 係之前WB搞得差

JL差還差，但未有solo難聯動係事實，比m記搞都係一樣

佢而家係連solo都冇計劃

淨係拍d唔重要角色

Batman唔拍 MOS2唔拍 Green Lantern不斷拖

慢慢建立番個信心俾人先啦，DC野未睇先踩已經係傳統。

可能放開淨係搞solo會推得快啲，之前flash想flashpoint,batman唔決定換唔換人，咪又係因為要考慮聯動

Agger
拍番五六七套solo去打番好個底先再考慮聯動會更好

變身好正

買啤酒

超人式打鬥

原來識飛

Shazam !!!

咁樣變身... 唔怕有死小孩學佢咁跳,到時就

呢條預告有返dc電影感覺

好似對辦

差少少上20億

好好丁

唉
可惜

好似mos 個種打鬥

好似未落畫

又要入定箱白花油

幾時先係真預告？

有機會今日
最大可能係22號 聽日

Speed of Mercury

美國時間22號

同超人同等速度
dceu又多個屈機角色
初頭好驚呢個導演表現唔到呀讚既速度感力量感
但照咁睇應該無問題

你徒弟嘛

件衫睇咁耐都重係好唔順眼 紅卜卜 中間個閃電又唔靚 好明顯led加個黃色filter

好似有傳過下一條trailer套suit會有啲唔同

希望多d閃電特效

漫畫幾型

SHAZAM!